想林鄭一家翻大灣區（Cut BC）就同入黎

彭定康指出林鄭為Quisling（挪威二戰超級賣國賊）級數賣國賊，大家要推上國際啊
佢訪問中亦提到董建華一家係美國人、譚耀宗一家係澳洲人，所以大家要推動到英國帶頭送林鄭、689全家翻鬼國，其他國家就好做啦，大家Twitter見

報導：

黃世澤分析：

呢樣算把啦
民主國家，就算老母係英國賣國賊，都唔可能搞佢家人國籍

試又唔洗錢，但係唔試就無機會

何況唔係無機會，畢竟居英權計畫佢係主申請人，如果能夠追溯到佢申請無效/拒絕，全家BC未必無得收皮，因為佢地BC唔係靠自己拎到而係靠柒婆身份黎申請

推

民主國家唔好以為套制度係天下無敵啦
呢十年八年發生嘅事都可能係啓示黎

凍結或沒收不合法資產都好